新天地匯豐信徒區

股東們一齊圍爐。 等睇圍到33 蚊供股

利申： 48.9 x 10000股

樓主係allin咗 定只係一部分身家

allin?

一部份想到40 再入

留名樓主同hsbc股價一齊跌樓

33蚊時去ifc

ifc要探熱 記得食定退燒

買哂匯豐已經無錢買退燒藥

去萬寧買
食佢兩粒之後退

首先要買本金買左先再退貨wo

睇黎已經無哂匯豐股東

樓主10000股就開po
大膽

一齊等佢爆升等揀樓啦

我知唔多 只係想圍下爐

50入左

好快上返50

宜家入唔入好呀屌

52.8入左2000股

48.85
好想入

入啦，機會難得呀

入啦

而次唔入等幾時

感覺上匯豐比人狂沽

48.65

惡魔的耳語

唔沽點會有人買到呀

平均貨價60, 求屌醒

點會屌你 大家同坐一條船

48.8入左手

溝

50.7一手

49一手

等點數低少少再入
利申：16年52買過

49 10手

不停溝

60蚊 7000股

一撚樣

49.35 三手

英國減息0.5

無咩大影響wo

咩點數？ 求指點

58蚊 2400股

今日又跌了，

30 all in

60 3200股

47.3 入左手

49.5兩手，成副身家係哂度

走啦，仲捱打

唔好再厄9人啦，都減息了，遲d真係$30

召喚

put左佢, 等到45再call返